
                      Malo todo, efectos especiales, montaje, credibilidad, guión.
De vergüenza, pero de verdad, me encantaría verla junto a Alex de la Iglesia y los críticos comprados que la califican de "puro lo que sea". Pura basura es lo que es
        
            